[lol]有冇人打RK?

求CARRY 最好有菁英實力
利申銅牌實力 想上白金 打緊前十

ID 脆香雞翼餐飲可樂

你有看起來看看見識別圈內有關於頭蓋骨下顎線條也會合理合法權益，但也會不會客廳和我

男定女?

女 但有咩關係